最新民調：China Joe 只係領先2%

牙膏擠完之後
侵侵準備反超

不過最近好多kol分析都話 ，
去到總統大選之前侵侵到追唔返，
拜登最終會險勝侵，
除非有醜聞可以將 拜登一槍斃命 ，
或者有證據直接 告佢叛國罪!

依家呢單都唔夠醜
仲有咩可以再醜D

例如拜登其實係中共培養多年既間諜

一日收咗3%啊 而家2%

我諗除非比人影到佢虐打黑人，否則左膠都繼續Biden 2020

Since the IBD/TIPP 2020 Presidential Election Tracking Poll launched on Monday, Oct. 12, Biden's support has slipped 3.8 points, from 51.9% to a new low-water mark of 48.1%. Trump poll numbers have gone the other way, rising 2.4 points to his new high-water mark of 45.8%. Biden's lead peaked at 8.6 points in the Oct. 13 presidential poll.

民調係俾啲白癡睇

之前咁多片指佢racist咪又係比左膠censor

領先2% 就當係真
其他民調話領先20% 你地就話fake
兒登仔其實同藍絲一鳩樣

China Joe仲係大勝

明明嬴係20％

呢到個睇到trump個勝率又低返

早幾日先17%

要拜登好似領孔子和平獎咁，由習近平頒獎

之前biden領先：唔信民調
而家biden插水：相信民調 唔怕

2016

拜登穩勝

選前十日爆晒啲證據出嚟
一嘢反超

拜燈~啪啪啪 拜燈~啪啪啪
吾燈必勝，長命百歲，身體健康

民調真係得啖笑，睇youtube d comment最實際

拜燈必勝 拜燈無事

佢真係差未自己出手打過黑人
其實一早Biden喺鏡頭前把口都臭撚過侵
但左膠又當睇唔到

侵仔豬

再係咁拜登fans會出黎護主，拜登又贏

選舉人團制度 睇搖擺州好過

You ain't black 果下, 如果黑人睇完唔屌佢, 果D真係token black

其實係
深黃/藍到某程度都係白痴冇分別

民調 -> 可以操作的東東
只係操作者帶風向意圖影響投票意向
與實際投票無關
因此可以不理

民調信唔過
我登贏硬

到而家都仲領先,痴孖根

如果拜登當選, 但係trump係任期完前告到拜登叛國罪
咁會點樣

source 呢？
是但一個account 話係就係？

如果睇pop vote的話係有機會
州分人數問題
但你話去到咁貼, 計番條數姐係Trump贏

話黑人係nigger

Fake news

明明係20%，拜燈必勝

左膠: It's just a joke

我睇到阿登升左135%

根本由始至終侵都大幅度領先。
結果係侵大勝。

樓主借個位
手足需要你，有時間嘅請到場支持
1118營救理大：明日再有30名手足被控暴動需要答辯 年紀最輕僅14歲

個個都知民調有水份 有水份都輸係輸緊幾多

我唔撚理，拜登瞓喺度屌住幻幻都贏。

驚閪咩
拜登必勝

仲有2星期

something went wrong

唔關深黃/藍,係盲目相信某件事就會變白痴

其實2016 trump 贏 clinton 都係好險, 主要係關鍵州份勝出

今屆如果冇武肺憑佢張經濟表現成績表應該可以輕取China Joe, 但依家美國死左太多人, 佢既優勢冇哂, 有D似2016個陣咁 tight

其實民調就係當參考一下就好, 水份太多。英國 democracy institute 做既民調問既方法稍為唔同就出左個相反結果。

依家其實最似既情況應該係叮噹馬頭, 勝負係幾個州幾百萬人手上

China Joe既極限已經到左

輪到我侵發揮

總票數其實真係50/50

推 黃之鋒：泰國網民無法聯署，由奶茶聯盟接手聯署 - 分享自 LIHKG 討論區

如果Giuliani d料係堅,冇吹大到
佢呢幾日內應該可以收皮

不過唔敢咁樂觀

不過其他仲係9-12%
但NC同FL今日最近幾乎係tie

冇啦 撚追到咩 拜登一定贏啦

唔驚，拜燈瞓係度都贏
賓州同佛州領先緊....

其實即係當過左頭 , 執政連任會有 5% 誤差優勢

通常呢個情況之下特朗普可以搵最高法院上訴推翻結果

蕭生係咁講

根本biden只係condom
d人投biden 最大多數都係因為支持拜登
而係因為憎左侵侵而投佢對家

成個選舉就係侵侵supporter 大戰侵侵hater

點解kol 叫kol
因為佢地冇料
有料就唔係出嚟指指點點
一早發撚咗啦

登登必勝

根本人地就係用media黎去控制晒數據
實際係點無人知
但背後透過media黎控制晒你地既思想同想法
等人地覺得trump係罪人 etc
然後等人覺得拜登係撥亂反正,要佢贏先得etc
之前個post都講, 實際出面撐侵既人數多好多
真係兩回事
侵係令到好多選民都走出黎投票
好多個都係第一次投

下面comment section啲左膠
polls 贏緊就話trump 收皮
polls 輸緊就話polls garbage，沈默大多數先重要
輸打贏要
十足十child登啲垃圾低賤波台pr五毛狗

上面堆人講17 20

應該唔係同一個

twitter 同 fb 幫你block曬佢
最後joe贏

我唔撚理，敗登就算強姦阿婆出賣美國都贏撚硬。

因為這就是華爾街精神

撐TRUMP 嘅唔算
YOU AIN'T BLACK!

diu寧願民主黨出bernie sanders好過china joe
bernie起碼真係有心改革
china joe就真係華爾街精神

我登必勝

我估應該堅 今日有段Biden 變咗鹿道立2.0片

打黑人都係因為個個係白人扮黑人

咩啊，拜登羸硬
trump可以提早退休

例如屈黃

啊Peter bb豬
姣掛住你哦

侵又要贏
點解我地香港人每次都要贏

領先20%wor
同所觀察到既情況(造勢大會、拜登醜聞)唔match嘛，咁樣點可能信姐
領先2%先合理好多

而家講緊佢爆美國在支那間諜資料 佢一定要贏唔係佢準備係監獄入面過埋最後個幾年

咩片?

基於Giuliani嘅身份同往績我都信堅
但呢兩日冇咩新料放一味話more to come

希望真係有child porn或者叛國鐵證
咁就主流media都救佢唔到

national poll睇嚟無乜用，關鍵洲嘅民調先有用

贏票無用 搖擺賓州/俄州/佛州贏就得硬天下

你係咪憨鳩
啲死左膠就算俾china joe 開live屌屎忽都會含淚投佢

佢地會屌返個黑人做錯先
或者spin返侵去downplay肺炎害死人

民調跟本要睇細數，不過今年真係好危，民主黨上次比侵偷雞的票倉，今次派返當區的民主黨大佬主打拉票（唔係登登）。正如評論講，侵贏，一定要將個選舉變到侵對登，而唔係對侵的公投

我登必勝

支持者可以休息 不用去投票

拜燈街頭被追問電郵門事件 當場走人

各大老字號或公信力嘅媒體，不分傳統紙媒、電媒定網媒（eg. 華盛頓郵報、CNN、Twitter、facebook）都有明顯偏頗Biden 跡象唔止傳媒界，仲有學術界、娛樂界，足見中共對美國滲透之鉅

醜聞太遲爆
同埋選舉先嚟爆俾人唔好的感覺

侵輸撚硬 唔好燈

美國版既小粉紅

哦,呢段

有人問佢杯雪糕咩味

幾時有Hunter 性虐老強支那蘿莉4 仔流出？

睇連登好過啦

幻幻味

十一哥全力支持燈叔

睇其他 CP 就即刻爆門入嚟。睇 Hunter hard disk CP？不了

佢嗰啲已經唔只係醜聞level

FAKE NEWS 最少領先20%

咪係，拜燈瞓係度都贏

民調同選舉調轉
姐係侵侵真係要輸了

全國民調差2%唔一定要追返，可能已經喺選舉人票消化咗

民調 = 大行個目標價

呢間好似係上屆準確預測嘅兩間其中之一間

You are fake news china joe sure win

幾千萬張mail vote都寄左

其實另外嗰兩個係做乜春的 ?

加埋都 4% 左右到勝負

牙joe 不能輸

迫到對家係最後直路個時龜縮已經係勝利
而家話星期四前都唔出黎
最正係連佩洛西個啲都縮晒入去，美國人最憎呢樣有事縮埋既性格

多數忠實支持者嚟

Btw 可以改

有人話有冇得改都係睇州,唔係個個得

其實主要都係睇battleground states

fake news
我上google news search
9成都係拜登有利

仲有兩星期 日日爆1

我登
又贏

其實睇battleground states 既polls更有意義 其他可以omit